---
title: " do fim do livro"
date: 2011-03-21 11:28:56
---

![Dell_screenshot027](/img/posts/dell_screenshot027-png-scaled-1000.jpg)

283 páginas (na imagem 284 porque eu adicionei uma folha de rosto).

(e as epígrafes).

terminei de escrever o livro. em três meses. ficou lindinho.

preciso agora dar um título pro filho, mas sou péssima pra título e ainda não me veio nenhum que me agradasse de verdade. pensei em DE ESPELHOS E ECOS (e variações possíveis) ou ARQUIBANCADA (horrível). seria bom se conseguisse de algum jeito misturar a ideia de que os personagens trabalham numa agência de investigação particular com o futebol que está por todos os lados. waaah!
